食屎啦I cable

水鳩我老母續約 話乜撚嘢升級做光纖入屋
屌你老味師傅先上咗嚟裝一日 係一日 就已經不定時斷線

今日仲撚慘 已經斷咗半粒鐘 屌你我用條光纖嚟吊頸定開google chrome 玩隻恐龍game?

我屌你老母啊 I-cable

同你一樣呀Ching
屋企人用Icable用左接近12年
每次續約我都同屋企人講 唔好再續
但係唔知啲Sales 講左D咩
屋企人又繼續續約
成日斷線又
打過去仲要賴鳩我
話我個Wi-Fi Router 有問題
後尾我買過個新 又出事
今次唔係我問題啦掛